10.20 影片整合

16：08尖沙嘴，水炮車高速衝向人群，向記者噴射胡椒水柱

16：30，水炮車特意射向清真寺，傳媒記者及路人

17：00左右，清洗清真寺

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

【1653旺角】有速龍在推進期間情緒失控，與現場記者發生爭執，更一度以長槍指向記者，亦有警員出手推記者並扯開記者鏡頭。

Banners

【18:21荔枝角】 雷生春對出發現土製炸彈，警方隨即派出拆彈専家及出動拆彈車拆蛋。遺憾的是，拆彈專家及拆彈車經一番努力後，亦未能成功拆彈，及後炸彈爆炸，現場傳來一聲巨響。

城大編委

【16：55 旺角】一名警察命令市民除下口罩不果，突然衝前並向該市民近距離開槍，現場遺下一發橡膠子彈彈頭，最後該市民逃脫。

【RTHK NEWS】旺角有電箱起火 有人堵塞港鐵站出口並燒雜物

【RTHK NEWS】 南亞裔人士排水打氣

【RTHK NEWS】市民自發到尖沙咀清真寺清洗水炮車藍色水劑污漬

Thousands defy protest ban in Hong Kong amid tear gas, vandalism and Molotovs

【RTHK NEWS】尖沙咀警署外燃燒彈擊中黑衣人

被破壞店鋪及銀行

汽油彈空襲

詐彈疑雲

旺角 【城大總編 右胸中彈】
本報總編外出採訪其間，再次被彈頭擊中，是次為催淚彈。總編右胸被燒傷，曾有暈厥跡象。幸沒有明顯傷痕，急救後並無大礙。

旺角東亞被破壞 有人貼百元紙幣道歉

面對外國記者查詢警員編號及所屬警署，有警員大大聲自稱是FBI

示威者破壞油麻地中華書局後留下一張「表格」，上面寫上為什麼針對某商店破壞的理由，包括指該店向「打壓人權的中共政權」提供資金，並在香港支持極權。又說「我們從不搶劫，我們不會原諒，不會忘記」。

23:45 in Mongkok, police tossed a hand-throw tear gas canister at members of the press and onlookers before leaving with a police vehicle. The canister hit the head of a reporter.

清真寺斜對面的聖安德烈教堂是九龍區歷史最悠久的基督教英語教堂，昨日也被水炮車射中。

深水埗警署外，水炮車射向記者